[PS4]Monster Hunter World(198) 好想試下lv1爆角

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Sample link:

中文砌裝link：

lm

用錯emoji添

又係你

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

高級廢村lm

隱狼lm

白癡仔留名真係好小圈子

你個名.....

話咗

私怨完又留下負評

深夜留名

先知留名 成班私怨撚

我已經癲左了

屌你真係改

我係咪入錯po？

係

次次都鳩投我

皮匠999話block咗你

禁錯

宗狼留名

其實用弓/弩嘅人係咪大部分出技唔會理隊友，特別係弩
成日俾用弓嘅範圍落石技或者弩嘅爆炸嘅彈藥打到，明明出緊招、連緊大劍技或者銃槍必殺技，就出個時俾人炸到彈開
反而太刀或者銃槍就少見，會識避開隊友
或者可能我黑仔

街場爛輝有效率既試過, 仆街仔又遇過,
試過啲隊友好撚配合, 麻眠留返4區先用, 隻龍爆完甲失衡左一下就爆角收工

有時眠左隻怪有啲武器收唔切刀都算,
有次試過3區眠左, 隻龍眠左訓左係地好明顯幾秒無郁過,
遠距離有個醒目仔用弓射撚醒左佢

又有次隻龍失衡大家狗衝去幫佢洗面,
我用近戰, 可以有把銃槍隊住我屎忽出龍擊炮, 仲要唔止一次

街場果啲真係HR100以下既有一半都係伏,
HR49以下果啲直頭要踢佢走唔好徙大家時間

作為用開弓既人都好憎人曲射, 廢唔緊要最緊要影響到人地

我得55hr侵我玩得唔得？

我99HR

你傻架冇野做

緊係得啦
4條友一齊慢慢磨, 磨到報酬LV MAX
真係鐵柱都磨成針

What's wrong with that

好呀 但等驚會訓着

講下je, 100以下有時都有好野既, 有啲都肯整返套裝企企理理,
有啲見佢英文名唔知係鬼佬定咩, 成身十幾個LV1技唔係好理解到

巴打一定好高lv

吓？多技先勁喎

都係既, 等我即刻就用個砌裝器砌砌佢先

我套雙天12個技呀

我岩岩上50lv 又英文名

我套黃金聖鬥士眠銃槍都好似10定11個技

隻game一開波勁多人屌太刀乜乜
其實玩落就知弓弩煩撚到仆街
(不過擴撚輸出大係大晒，好似係)
講煩雙刀洗頭咪又係會cut鎚儲氣之類，仲嚴重過太刀
所以一直唔明嗰陣做乜剩係針對太刀

btw, 其實去到隻game開始收皮，玩太刀嘅人都少咗啦
又唔係特別屈過人，大把人都唔玩啦

琴晚發惡夢
俾人曲射到變植物人

我都遇過幾次，又係弓
明明打埋信號燈，個個停哂手，唯獨弓照射
明明個場可以爆到角，點知要打多場

反而勁多人玩弓弩
想遇玩笛嘅人

團戰擴散輸出點都唔夠3個人輸出高

想問下dmc 合作活動個炎王龍係咪大金

4區同人夾嘅話，麻眠+扑暈+騎total可以洗佢4次面

但lv1次次都差小小贏

最慘有次比天上面d岩漿打死
明明差小小就贏到，咁就gameover

因為事實上真係屈，由其擴3打法
隻game出到而家，由啲ta數據睇就知咩武器又屈又相對易玩
你係新手都會學個最有效率嘅打法啦

所以諗返隻game出嗰陣啲人屌(針對)太刀就覺得好撚過時
你估仲係「太刀廚」嗰個mh時代咩

有無人試1lv爆角

試過2p一個擴一個近攻
擴嗰個幾乎可以做到一個打兩個嘅輸出

同我打dmc先duck five duck

驚已死入來報到
準備present

加油 present完問埋老細打唔打爛西

用大劍表示

打爛西有隊友用擴 近戰仲搶心口打 死去劈尾啦

的確可以咁講
所以隻game垃圾平衡我就day1都講
我有fd好早期已經覺得會nerf
但經歷咗幾版識得nerf呢樣buff嗰樣，就好明顯寫game班友都唔覺有問題

其實我一向都覺得啲友屌呢樣賴嗰樣都戇鳩
我打mh好少抱怨呢類問題
用得長槍就預咗好易畀人cut技，自己都要識走位啦
你話擴撚到流星雨咁就話冇得避啫

我拔刀流，空中拔刀蓄力劈角冇試過比太刀cut

琴晚場野團隊友貓兩次。一睇佢套裝

想點先

Last day了今晚同你刷到2046

除咗體力之外 無升滿任何技
佢玩咩武

盾斧

爛輝團待組

Join

join

抽象派玩法
佢幾hr

都係不了

有冇人想刷但丁

跟

開機先

我見過一個full set屍套玩重弩
一嘔熔岩佢必死

都唔夠太刀雙刀on9啦

用鎚扑緊頭都係咁掃我

得別係爛輝龍

???打住等你

打緊了 可以打多三場 之後就要出去了

我用長槍，同太刀都夾到。
但多數反而中曬隊友d箭

招人刷但丁

入緊嚟

體3可以貓兩次不如棄game

你未見過啲弓撚落石啫
真係全部武器行近hi一hi都疾一疾(包括埋太刀)，即係叫其他人唔好打啫
又或者如果你打爛輝試下join啲遠攻場，弩撚一定會擴你老母，唔係打疾你咁簡單，係直頭炸飛開幾米
你到時就唔會再屌咩雙刀太刀㗎啦

砌套裝耐左少少，梳

落石都係cut1次姐 太刀雙刀係刀刀都cut啵

近排啲激運卷無訂用，谷晒落去先

等你開場

其實係唔係得把盾斧咋

有套裝呀

盾斧同oneset 要7粒

暫時遇過d弓都幾安分守己射個大波波

差兩場打齊了 不過佢一場得1粒真係尻
佢套裝對鞋幾勁 可能可以replace到d裝

淨係型都夠晒

哇今代鬼人彈硬化彈咁型既

出左兩粒 即刻夠左 咁我出街讀下豬先了

兩甩+1
加油

即係得我未齊

唔係啊我都仲差
一甩

咦原來唔係oneset黎

腳有弱特2

弓 落石？
講緊曲射

今晚可唔可以同me打

啲奶假架

冇睇。

賊重弩好撚暴力，對頭轟一下 30 *6 ~7

會唔會爽得濟

啱先着不動對住炎王個頭狂轟，即刻轟到佢仆低兩次

仲要醒起我好似未出呢把

爽呀，快啲整返把

我都冇

打多場我落街買野食先

有冇團

你唔係打工獵人黎既咩

pt獵人

想問下但丁把劍點整 點解睇個表好似無

盾斧黎啵

omg

係wo 今日出新野 完全唔記得左

齊了 thx

不過把野麻麻地
個頭同腳就唔錯

屌原來今日LAST DAY，
我仲未出到D大奬

咩野last day?

爛輝唔係下星期 - 5月3號完咩?

唔好嚇我

可唔可以教下我充能斧點用 好複雜

去到5月4日朝早8點，唔使咁驚

唔識玩 但有盾斧fd當初用呢條片推我入坑

利申:冇入到

大家覺得dmc套裝好唔好用？

頭對腳唔錯

但丁盾斧好型

爛閪 -15

求曲

？？？等

重弩擴散 客製咩好 岩岩轉玩

石仔有無打到d咩你覺得係勁過工房既武器
有太多我無乜玩過我唔知有無勁到

攻擊 攻擊 攻擊

單拖可以插回血

咁部件呢 近攻*3？

暫時見到都係弩

重弩賊玩散好撚勁，建議一定要刷一把

重弩援擊玩貫完美取代風漂

輕弩射擊玩貫/通2都唔錯

太刀 大劍呢兩樣基本上無

其他都仲研究緊

隨你，但無記錯近攻唔會加擴攻擊力

重弩賊唔係r8我諗？

淫棍勁唔 水&麻

R7嚟

唉屌賣尻哂 再打過

我都係去研究下屬攻先
一陣先join

麻棍認真唔錯

賣晒？

我淨係留左d r8咋

呢幾日決定打到咩都留1把 重覆先賣啦唉

無入小隊 可唔可比個code

r7,r8留 r6全部垃圾

ho啦咁

之前連r6都收埋
del武器都del佐成個鐘頭

r6 王銃槍勁喎

唉都係唔研究 唔識計

炮只食攻，彈型lv, 玩集中3 炮覺得連r8都一般

石仔知唔知d屬傷係點計

R7 慘爪長槍可以留

勁過原版

r7王有放4

好複雜喎…

唔計隻怪嘅屬性肉質嘅話…粗略咁計就係屬性值/10

巴哈好似有條公式
我淨係記得
高hit會著數啲
唔放火2 屬性無會心傷害
每把武器既屬傷有上限，大概可以加原本屬傷的1／3
詳細計傷公式要計好多野

雖然好想知係唔係有d武器玩屬攻係會勁過角龍無擊 但諗起每個屬都要做一次test就卻步

我見過條式 好撚長

得某幾種武器會勁、弓呀…雙刀…輕弩…

基本上得弓會玩屬性流
要綁火2 近戰就好難砌裝
而就算近戰實際可以砌出來又未必高過無屬流

火2係咩

火龍套裝2 蒼火，紅火任何2件
屬性先可以有1.25倍會心
唔裝係無會心的
得無傷有

冇人幫手搬砲彈

唔玩火龍兩件真係無得諗？
咁其實隻驚d武器真係比角龍無擊破壞左平衡

梳

石仔你控4區？

砌佐套打出來既r8冰雙刀 唔放火2 加4冰珠 同角龍無擊差佐一截傷害

唔玩火龍絕對無得諗

屬攻目前加傷得兩種手段，插屬性珠同火龍2

但普通攻擊加攻實在太多方法，仲要屬攻通常淨係佔攻擊嘅1/5~1/4攻左右

最中意射砲

OK

爛閪 -12

但係佢本身低屬傷嫁啵 打出黎個把好高？
我岩岩其實試左打3星火屬個d 淨插無擊係細力過510火屬

無擊你要拎最高物攻個把試 拎用1把解放前後試無意思

我拎噴射大劍了

噴劍buff完未試過唔清楚
個別例子高物理，高屬傷
其他武器通常高物理就低屬傷
高屬就低物理
在相同物傷下，真係純看無屬or屬性buff完邊邊多
好似角系武器，屬性低，砌出來都無意思

大細金個獎盃係咪要刷埋恐暴龍

其實點解係咁落石既

最尾JM9

no need

射到冇氣禁左出黎

就好似個把r8雷槍咁有成600雷屬 但係面攻得300幾
好想知用佢打雷屬會唔會勁過d無擊長槍

下次第一次眠可以爆尾先

石仔知唔知個暈值有無抗性？好似1區暈完4區會難d暈？

實有嫁

哇cls全部金色垃圾

想知邊個係aqharo同funggggg

可以拎來 和慘爪槍對比下

橙瓜槍好似唔夠scary龍槍大力啵

慘狗配達人藝，長期hold白斬係大力過scary

新呢把金慘更加大力

岩岩砌左套

真係咩 面攻差好遠下啵

配埋炎王3 磨刀都省翻

唔洗點磨刀果下已經完勝

第二隊差兩個

唔想再計多次條數，但scary我砌完只係高慘狗10攻左右

但慘狗唔使磨刀

除非打果啲好食龍屬 如果唔係都費事轉
話說把野你地匠2定3

少林功夫大力金剛腿踢佢唔死？？？

唔太記得

真係可以成場唔跌斬咁癲？

JM9，唔係你果下晨早就龍擊砲噴死左喇

除非你好鐘意打灰字出嚟

唔troll下你點好玩

但係唔係隻隻都係咁打橙字嫁啵

FK 食完野就恰著左

呵呵 想同你玩1lv殺

OK呀 我終於識用片手踩牆插落地果招

其實點禁 我時得時唔得

繼續troll下先 唔係就訓著

同跳跳弓一樣
係對住牆用突進斬 唔係跳左上天先禁制

-8

跳左十幾廿次都出唔到
去搵操作表先知

原來真係有善長開usj 救難

我都想要

昇龍拳打撚死佢

原來執地下啲閃粉真係會有紅玉

btw條臭閪做乜自我解放

活動任 岩賊
之後睇你好唔好彩

既然要睇彩數我都係唔要了

入唔到喎

屌你老母爛閪龍 我把雷弓呢
我係a字頭嗰個垃圾 多謝各位巴打carry

我有3把 比兩把你

得閒再一齊打 幫你打到有為止

3D女僕巴打 come

係我手上

有無橙瓜裝睇睇

係你好 係習武場亂fing緊武器

講左咁耐1LV殺未

唔講咁多，我立即

幾點打呀清

唔幫我打？

打多場我抖抖先🚬

真係有必要？ 推高攻擊 同會心會唔會好d

屌你

原來係搵緊手裏劍個動作

？

唔打住，搵野食先

今日未出過r8

Com 巴有冇位？

條新龍係咪去到下星期五？

我等食飯 食完飯番黎再打

默默溫習final

好，你玩叫我

等你返一齊打呀, good luck 清

4號朝早

今晚應該都唔洗預我

你玩就叫啦

好

秒唔到

個集會開始多人 我都係轉個場先掛機

求lv1 殺

唔撚玩長槍

有位？

如果有人帶我玩,我會好開心

新手

有冇咩對策先

4區之前觸發破角
4區 3冰弓，一弩
觸發2暈，2眠，2麻
而冰弓全部帶3lv炸彈威力up 除了眠爆, 第2次暈 其他直接打
雞妹理想中最強輸出

我都係想揸重弩 但係咁打窒你地

4區一弩 原因主要係想佢負責曬麻痺，訓教 唔會阻住弓輸出

專心溫書

我刷齊武先挑戰

發覺進度不錯 所有concept理解得7788
差背少少就okay
全mc test 記到concept 就得

有曲叫

3冰弓1弩的話可能3眠都仲得

基本上有近戰我就覺得輸出差一截
即使係可以速騎既近戰
係輔助狀態以外 基本上得撞人轉身個下可以全力輸出頭

你係咪讀我心知我想試用近戰贏1lv
但事實係真係做得到 善用投射物其實製造到多好多機會

唔係話唔得 停落來既輸出個陣要明顯高過遠程 補翻個段空襲

如果你想玩近戰既 想砌套棍撚下 但未玩過
如果唔係就揸大劍試玩騎乘

棍撚係一門好撚食技術既武器

淨係用過片手
絕對拍對住冰弓

我見人跳劈係幾hit 100幾
的確係幾高傷下

最主要唔考慮近戰係因為眠效果醒來 頭會舉高幾秒 如果可以連個度都可以輸出就唔會浪費佐眠個輸出空間

街場班垃圾夠膽死得4lv就爆角
完場獎勵得9lv

果到係點都差少少 但我又覺得無傷大雅
因為隻野down既時候近戰潛力比弓高 同埋又可以幫手騎

打左幾日都係3lv爆角 14/15lv報酬
下次開option睇下有咩部位未爆先 街場冇人幫你睇 靠自己爆

我頭先亂入
好快就解放咗
想自己爆都冇機會爆
我想知D人唔爆打爛閪嚟做乜？

話唔定人地上場就爆左呢 今場咪唔駛爆

係

求1lv團

有無人解周任

佛仔一齊ok？

有冇爛閪團

我都想解埋

仲有無人1lv團

快刷就join

終於打得機
有冇團

刷定挑戰lv 1?

咩都得呀
你地係咪搵緊人lv1殺？

我想快刷，佢哋lv1

夠唔夠人？
好似冇咩人玩

有冇code ?

Jer 我 com 你
Lv1 團

？？？

見到你地？？？掛機

打住dmc任先

有冇人刷爛西？

食完野了 職安

唔見jerry

DMC活動幾易出寶玉

我都覺 4隻寶玉都有用

古龍唔比捕獲 點解會出現係鬥技場

1甩玉都無

捉哂3隻都冇

你知道得太多了

Lv1?
想點打

分享下之前既exp
第1次試過2眠爆2麻爆 total 11520傷唔死
第2次試過2眠爆 2麻 1暈 1騎 3個都係近攻全部打 都唔死

1區每次down都落爆g?

第2次個次第2區已經爆哂所有部位 差一部份的大角去到4區先爆到

關鍵都係喺4區？

我拎重弩ok ? 要唔要p?

can

其實落到4區重弩係打咩彈

甲

試下落4區前 爆埋大角一部分

第4區邊個控？

落4區前執定條片講果4款投射物
佢一雙腳企出招就射佢

一粒會有幾多傷

好似一個人掉好啲
互蓋唔知幾多粒
4區我可2眠1麻2暈

食埋粉我諗80到

所以搵一個人一開始 就射定3粒
然後就傾掂數唔好再射

咁你做哂d野我再試試眠麻多次

我轉埋片手好唔好
我有時會射唔切 收刀慢

加油

玩得

d擴係咪成日擴到你地

3區騎咗 搞到4區騎唔到

Okkk carry 我清

有人死左兩次

我覺得一開始d傷害唔係好夠 上次打係3區已經即刻解放

打佐但丁未

我死一次

我應該一開始幫手用雷弓射甩頭盔
然後即番屋企轉冰弓追頭

條龍太快走1區既感覺
平時起碼鑽多2 3次先走

打左4場

我今日同石仔佢地打 佢地淨係玩一個炮台都夠打爆佢個頭舊屎 一陣in game講下

係 因為我一直keep住跳盾擊 唔會騎到 你一跳即上 咁濟

同埋我2區打身係咪都一樣計解放傷害？
唔想爭頭炸你地

打佐先？想順便整翻農場

北都 有落炮手珠 360->432一炮 所以佢先要搶開炮

係....

但有啲麻煩 要睇運 要一開始佢隻野係最遠最遠 應該係左下角

好曲？

留返4區先騎騎？
其實我覺得一陣要講下4區個眠麻流程
因為可以補得快少少

我又落2粒炮手玩下先

係 如果係咁就玩唔到個支炮 可以即刻restart

有兩個路線，其實另一個路線都做到，但冇乜人識

7EpNXfRn3scc

不如party?

aggar

開左任

路中心/左下角應該冇咩爭議
係右上角出有啲麻煩 要去睇左最遠個位先知

有冇人cap張地圖嚟，想紙上談兵

join唔join得

有冇人打爛西

Ofc 原來有4個，等陣爛西

將就住先

爛西？

重缺？ 好似要7粒

如果你唔缺就打爛西啦

我齊石了

差6粒

爛西lv1 三區走，lv3 四區眠爆

大把時間刷呢個

我要連續落去樓下3場 整翻軟土可以用

反動好似唔包擴?

Ok

同埋如果你地無落砲手珠可以比我開砲 我有落

八分鐘升lv3, 12分鐘完lv3 ，咁應該係最有效率了

ok 清

有無爛輝場？

7EpNXfRn3scc
-2

原來是巴打，幫推

但丁裝好似得腳好用
弱特2 + 2個(1)窿

爛西
-1

我有

2場2玉

我除左件強件 sor lol

巴打係senya?

yes

暈完之後直接眠多次

go?

Gogogo

-1？我join ok?

原來挖角金真係會出溶解武器。。。。

senya元老要識啊

爛閪仲有冇位

我係拎長槍嗰位。望各位巴打關照

彼此彼此

爛閪有冇團缺人畀我亂入

單機打爛閪

Sorry 巴打我死咗

come

下，我問下有冇位...都未join

有無房no.?
想join

又出佐粒玉

帶大爆呀清

一開始試下放6粒炸彈係尾 看下可唔可以直接爆尾

全部r6 認真咩

full左。。

請問匠珠係咪一定會有一粒，跟進度送？

進度送1粒攻擊only

邊及你jer爺

但其實爆左冇咩用，15/16/17報酬多幾格銅 ，玉又大把

即刻要刷......

都係 ，senya 大直接爆翻頭啦

掘過好多次出黎

我有1 個r7 only

ok

運氣去曬我d玉到

第一次挖到

一個人打好痛苦

個code又唔hide梗係易爆

R6 不了

左上角出 要等佢去到大概落石位先會計傷害
太早射無傷

bug刀男叫返我jer仔得啦

邊撚個冇加密到個曲呀

我一開始有加密的

有兩個人打救難

屌，仆街，起碼有4個唔係巴打

我就單挑爛閪打到死死下，兩個就入嚟打救難

jerjer仔得唔得

我開多個啦

coming

Coming

11:20

長槍巴 lv3個場d砲最好瞄頭射

唔好撚我啦

佢地兩個有voice chat針住幾時跌，其實唔難

冇爛西打去咗打恐龍，拎埋真白金

sad做乜走佐 呢個lv 3來

入唔到既..

Wtf 斷左

斷線

我仲以為我記錯 搞到我都走埋一份

但仲係個集會所

斷

我見大家走晒，跟住走埋

hkbn??

5lv 有冇人幫手打一場
-3

Sorry

下次走之前打張圖，對話之類 唔係分唔清斷，定走

where

我 = 走

nat3 can't join sor

oh

掛住掘野

Sorry, 我以為咁遠無事

我成日歪炮

唔緊要
到我斷線 垃圾hkbn

想試下可唔可以呢個路線1炮搞掂 結果連5粒都唔中

獎勵又出玉

開多次

好彩臨走打得切，搏晒老命咁擴

有陰影

我狂出有果D r8

終於砌翻個農場做農夫

我種雷蟲only

我last一場了 天日早起溫多一輪 然後去test

4區騎住佢都識走佬

希望石仔你快d做到教下我 我地4個人試左好多方法都唔得

打左三日我一粒玉都無，係咪15 16 17機會大啲？

應該無關係 記得執哂地下d掉落物

無分別 lv1 lv3輸左都可以出玉

lv1殺？

打左幾十場都得無

Ok gl

執左幾百粒，so9sad

第二條路線其實可以咁用大砲

綠色係路線，藍落石

通常出到去果陣隻野都會喺2號大砲附近，其實跑過去趕唔切

呢邊會由1號砲入手，佢捐完過去對面果陣其實1號砲可以射多2~3下

但玩左咁耐都冇乜巴打跟我一齊搬砲彈

我自己都未試過，點教你

爛閪第3小隊-1

2個人打真係辛9苦

d fd 半棄game

請問有無巴打可以帶鬥技會？ 試咗好多舖真係過唔到..........

完美完埸

又出多粒寶玉 1晚5粒

其他巴打仲打唔打？

好野 全日食白果

我要r8

唔打了 聽日先

武器我都係

我都唔打了，但謝各位巴打carry

Same

大家咁話

SAME

武器差大劍,太刀,錘子,笛,充能斧就畢業

全部差一把

R7, r8 重弩各一，r7慘爪槍

打極都無弓同重弩

好悶，岩岩打完新usj任又冇野玩

難打到pk

我休息先，下次再打

有冇爛輝團？

usj差1粒揾唔到人開

終於得左啦！！！！！

3大劍1弓成功左

唔侵me

嗚啊啊啊啊 !!!!!!

？？？開咗團都冇人理

屌你老母12lv得4把R6

20分鐘做白工

呵呵 可以再試多次 我覺得有你係度會再打得好d

點解得12lv丫

佢地lv1打完2區唔走

應該係唔識

黎巴

咁傻豬

有無爛輝團

唉，無人搬砲彈，無人識玩

好灰

你教我丫

算喇，都唔成團

有冇巴開到USJ 插J跪求

同求

有無曲

整埋段片同你打一陣啦

想join

？？？集會爛輝－2

成個禮拜冇玩，又追唔切post
而家呢到d爛輝團普遍打法係點 ？

做乜春斷咗

咩事比人kick 左出？？？

唉…斷撚埋

成功將隻野鎖係1區

有冇人試過1區卡住左條友

想快速打武器就 1level追蹤 1區用落石同炮台打爆個頭 然後打到2區盡量爆多d部位 佢過3區就唔再打落去 返去每人執10個腳印
出返黎會係3level追蹤 呢次任務要打爆佢雙角完任 中間要爆埋岩岩爆唔哂既部位 3level追蹤只要眠爆麻爆就贏

係咪因為咁斷晒

大家係咪都係用遠攻打？
有冇團可以跟學野

斷左

頭先個任bug撚哂
1區騎完隻野 就唔識過區 直到彈咗句「即將離去」

有無解放到？

冇
打打下就斷咗

呢場lv 3無解放 佢keep住紅白紅白圈咁loop
不過我就試過lv6 1區解放既

可以用近攻嫁 其實近攻有策略地打係好過遠攻

搬炮彈你地係一人搬一個炮台定係4個人一齊搬同一個炮台

咩code
可以一齊打

6kzBWfN8CscH

佢有一個位可以射幾次 呢個石仔熟d

想問下如果把刀有隠藏屬性 可以點用出嚟

第3團

同一個
多數玩2個炮台
有d位可以落石訓低轟落去1set 之後快手入多幾粒再砲多次
有d砲台就拎黎打爆舊石牆
記得d位既可以中途玩多個

好似好多野記咁
聽日睇下有冇快刷團可以join
出左咁耐都係打得十場都冇，呢兩日有時間想盡刷

又係咁 開咗冇人接

仲up緊片 聽日唔洗返工？

要呀 不過可以晏啲
－1繄

屬性解放

有冇人未打dmc任
可以一齊打？

我有掛

爛閪R8雷弓係咪好過飛雷弓？

Anyone

太刀應該點做

笑死，拗到一半飛走左

仲有冇人想打

唔好用 因為效果好低

係 都勁唔少

jer仔唔打埋佢？

好眼訓

打埋呢場我都瞓了

入左，麻一次同4區眠一次

入咗

仲有冇團？

聽日再黎過lv1

賊重弩用咩裝同珠好

去到lv3全近攻都唔算太難，前題係識打
但有一個遠攻做控場會輕鬆啲(主要係眠爆)

係咪會直接走去4區？

r8麻刀幾好玩，超長白斬
基本上係原本嗰把嘅升級版
谷到盡410麻，反正都係麻佢老母，攻力就唔好太計較
要正經玩都係拎返天刀

組裝機網站update咗旦丁裝
我幾粒鐘前砌咗套冇熄個page，而家再refresh發覺多咗超多組合，仲可以加個1s技上去
隻旦丁腳睇嚟好有用

爛輝D屬解裝都仲未研究
不過應該都係得擴3 屬弓 同埋屬解噴射大劍玩

你打鬥技乜？火龍？得閒同你打下

綠色名點解？

第一區唔用大炮 淨係衝去打 扣得幾百 真心哂氣

4個人都係2場就爆角 洗鬼-12

人名綠色代表佢未打畢業任

IQ18

拔刀大劍除左噴火每下攻擊都偷到一刀

佢地好似過佐啦

我都想搵人一齊刷天刀素材 自己打好悶 冇乜動力

有冇人爛輝？

早上邊有人刷 我打緊紅寶石

Anybody still alive

岩

龍王眼腳版?

都係+2, 但窿冇咁勁，1s咁

btw, 我混超3+剛刃裝發覺一定搭到usj套蒼星裝
其實係乜嘢技嚟

有冇人有USJ任

兩日一post

睇左一睇, 其實兩個一洞都唔錯ar, 可以入體力豬

日本版game先有咁好似

係，要日psn日版game 所以睇下呢度有冇人有

有冇人打爛輝

++

我開啦咁
4mDZzCCDprXY

爛輝

-2

有冇人爛輝

早上好靜

3人照開？

留2

打到hr二百幾先出第二粒攻擊珠

星期六都無人 一陣食完飯先同各位打

-1緊

-1

Full

有冇爛輝集會區-1

留名待團

有冇巴打有上半usj任可以開黎打？
我有下半code可以互惠互利

用咗一日 終於熟充能斧

以前用開大劍 好簡單 斬就係斬
充能斧乜都要跟step做
用劍斬 儲能 開解放 又要用劍斬 儲能 之後先可以用超解 用完又要儲能 真係煩撚到仆街

第一彈唔係完咗？
原來有任就唔係日版都join得？

梳 第二次打唔係好識

平時係咪打手先 佢跌左先打頭

4DQbkQbdmyFw
爛輝缺人
希望組到4團

Jer有片睇未 我要打飛機啊

Come 越多人越好

一陣試下整多次先佢lomo 哂撚左我成晚

幫推

唔得就打多次算

記得帶爆g 再合

-1 爛輝集會

最後係用乜組合win

如果係用長槍win 真係太跪拜下

1弓3大劍 真蓄到佢隻角開花

Aga 識點打我諗可以再好啲 下次幫你地食埋藥

下次帶埋本小雞打

幾時同我打

盾斧用劍斬我贏，用盾擋你輸
打同擋都叉到電
幾爽
大劍落手時機太重要
Miss左個損失好慘重

Push

大劍玩慣咗就可以下下中要害 就算唔儲力都可以好痛

點解人地開場就好快爆
我開場就冇人入

樓上果個好明顯係街場黎

玩慣左，咩武器都可以中要害

直接砌個4人團打就得啦
多啲人怪又唔會少睇血

少D血

過唔到蒼火，不過最後搵到人幫手過左啦。

整雙天刀，而家打多兩次雙角龍就齊材料。

開左咁耐得三個人

充能劍mode咁短 好難打頭

lm打usj，第一第二期都要....

早晨

SOR 第一次用輕弩

明明你地平時開 好快就爆
係咪嫌我廢

我地係晚抖開

早

日任/DMC/LV3爛輝 咩都打

up緊了 之前攪錯左account整左好耐 應該好快得呢次

上面爛輝缺1 幫佢宣傳下先

好沮喪

d蒼星衫有咩效果

裝飾

如果我唔洗返工一定入黎幫手

多謝

有冇爛輝場

如果孔多都正wo
取代火龍系列

尋晚搵到人幫，過左啦

爛輝龍打齊造型同套裝就無玩啦 d金裝真係一般

但係似近戰技多啲

多謝南爪 巨鑽 同cm

想問而家仲有冇得拎噴射大劍？

參考下條link 5樓

好似都幾勁 不過咁少技feel咁既

好想係咁打1level 好正

拜下co巴打

btw得360p

等多陣有1080

勁

我係咁多個入面玩得最屎果個
大劍唔過20場

我先係

可唔可以分享下弓裝技 J巴

之前有第一期任嘅一樣開到

要不是有你控

無 完咗活動

你地打撚哂喇
幾時carry我

垃圾裝

想問點打滅盡龍出咩裝可以唔扣咁多 等可以唔使係咁貓車

新手

全輔弓 輸出都可以打到100 一發

輔助弓不如用重弩....
超會心起低會心狀態下又係廢

唔好閃佢招大技 佢一起身叫就收刀 佢跳埋你度就向後跑加x＝無敵飛撲
出裝我諗你要3粒體力up最緊要 用雷屬攻既武器有dd幫助

我都唔玩重腦既 同埋個超會心送嫁

巴打 頭唔食會心 點解要砌會心

準備入場考試 今晚再刷刷刷

你自己答左自己啦, 咁即係直頭唔洗要超會心

ho ar

重弩唔用擴打頭同用弓既傷害差一截

洗洗下珠發現原來自己5粒強弓珠 7粒超心

唔係話超會心係送咩

体力増強Lv3 弱点特効Lv3 渾身Lv2 超会心Lv2 無属性強化Lv1 剛刃研磨Lv1 匠Lv5

有匠珠可以轉賤輝身送多個氣絕無效

我assume你打主線滅盡？

我果時打滅盡就朋友幫手過，之後砌裝就入d高hr嘅街場，你保命為主有空間先埋去抽水，企佢屎忽位會安全d。佢d飛撲飛好遠，總之保持血量高。

體力衣必帶，你應該呢個程度未有珠架啦。

佢d羽毛會越打越變黑色 , 黑晒之後有機會飛起出鏟泥車飛撞，必須避開。

但同為太刀撚，滅盡裝係好好用，夠你打到50,60HR視乎你有幾多粒靚珠。

sorry 三粒係咪講梗珠？

SL刷珠如果30行都無想要既係咪可以聽日再黎過

有1080p了

係啊 講呢d古龍都係講小心同耐性 呢個版本水係無限既 食哂就再返去屋企拎過

打多30場爛輝再黎過

係到抽水好仆街 驚比人屌 又幫唔到手

靠自己攞到牌係爽d既 不過要幫手就上黎叫人打

用熔山龍裝一打就無一半以上 根本玩唔到，跟住見到雌火個頭加30hp 唔知有無用呢 應該砌？

你用咩武器

已J THX

低hr係咁架啦，裝又唔夠防，攻把刀又唔夠利 (如果你砌滅盡一刀，之前最多鐵刀神樂3？ )，埋去劈佢條尾啦

滅盡一刀滅盡裝絕對會令你覺得辛苦都值得。

挑戰者技能加會心，附帶加攻擊，滅盡龍之飢餓回血(小小啦)，全部都係近戰太刀必備萬用裝備，成套或者混合裝備都夠你打好耐。

er ..土砂斬斧2 (好似) 560攻 咁上下

唔夠打就出聲，幫得到實幫 ，滅盡咋嘛

好 希望入到場打得贏 但熔山龍裝真係頂唔住？

溶山龍裝備不太適合太刀呀。

雖然溶山係最易拎既上位裝。但真係求其頂住先咁架咋。

所以想問下應該砌咩頂一頂 thx 龍耐性高？體力高？ 真心唔識 sor

我直頭唔當熔山係上位

斬斧 難怪打得咁辛苦

有無輝輝團？

我記得我係用慘爪d裝打
初期都無乜珠用 用哂a裝就得

轉左太刀 330攻 有龍屬 好似80

我都係呢集先玩新手，跟網頁教果時都係整溶山龍裝，最後發覺屌浪費時間。

4DQbkQbdmyFw 第2隊-2

之前有玩過? 而家由零開始接觸有啲辛苦喎
雖然太刀真係輕鬆好多

呢個階段屬性冇乜意思。

你係玩太刀就滅盡裝，唔洗諗。

同埋你呢個階段應該可以整埋龍王之獨眼 (滅盡頭盔要寶玉，麻煩d) ，加埋滅盡身手腰腳 同 滅盡一刀就可以落山劈古龍㗎啦

er 都係嘅 有玩過mon hun online囉小學

超心公廁
70行 4粒超心 1粒解放 其他全部廢珠
sl返70場後再黎過

Alfa 裝？ 上位裝？

但過渡唔到…熔山頂唔到

上位所有裝備分a type，b type

a裝會多d技能小窿放珠
b裝少d技能多d窿放珠

明白

所以我頭先話你一係搵人帶，一係入街場有幾個高hr嘅，抽水抽住先過咗先算啦。

你d裝要升防
無防就一定蝕底d

係啊 有看破個d 就咁睇可以用
火龍頭甲b 鑄鐵b 慘爪腰b 慘瓜腳a

或者知性眼鏡前期都幾撚正

sorry
諗住閃佢
點撚知改左閃光個效率降低
比佢毒撚死

以後速刷歷戰打鋼龍火龍呢d 真係要帶個控場去打
係咁飛真係on99

唔緊要啦我地都唔記得 係4閃就無效

我地都係

唔記得佢唔怕閃仲轉哂用雙刀

我係街，幫你唔到

一切順利應該2，3個鐘夠晒材料

我都係太刀新手

番工OT 無時間玩，岩岩先第一次打JUNO, 仲要發求救先過到

而家仲用緊溶山龍混裝，之前用horizon 套裝都仲勁過而家呢套

唔該曬巴 我依加都唔得

爛輝團待組
再唔搵野打我又訓著

打多次1lv ？快過d日本仔

ok呀

勁到

-1
btw 我最多打到5點幾

爛輝 6vZ4zL6zanM6

x2

你講金武？
金裝正嘢嚟，極多套要靠佢個身同條腰嚟混

即係計入code時間咁？
因為我見佢活動期完咗，但有效期未完

考完 準備翻去屠龍

擴無視肉質

我正常打冇sl，hr200嗰陣超心好似大概出過6粒，完全係公廁嚟
打到hr250，攻珠就真係少好多，得2粒
渾身我都未齊3粒，好多混裝要3粒

係金武得啖笑 仲要係咁刷 我打齊晒成套防具同造型都廢是打

有冇巴打用PS4 PRO
更新完3.02 後用唔到4k 打？

我自己就係畫面係咁閃，要用番1080p 先玩到

我用Sony 4k TV

想當年下位裝好似200防都冇打juno(好似係下位飛雷裝)
辛苦到仆街，不過都係過咗
之後先開始整上位裝痴火裝

打到400幾hr未見過菇豬，縮短豬

隻game同近攻有仇
用擴佢改閃光耐性完全冇影響，都係兩分鐘速刷，真係親生仔嚟
玩近攻武冇得閃辛苦到，除非個輸出火力大到佢飛唔起啦

飛雷下位無升得80-90防
利申：都係用飛雷起手

無人打

搭緊車 有排先翻到

一陣莊唔莊得

又可以推個呀婆落個缸到了
幾時可以將啲珠跟pts排 就黎連SL鍊都冇心機

終於爆左戰神4 可以玩返mhw

有冇爛輝團

戰神比幾分?

me

睇返升到lv8，171防

同感，閃光無效我拎住把刀企係度欣賞風景。

有1lv團的話可以預我

用掉出去個d光台又得唔得你估？

1lv團x2

果啲係咪要射準頭先得 未用過

射頭 大概2，3hit暈一次

1lv團*3 召喚巨鑽巴

我試過都係呢個結果。

但問題係，唔係到處有光苔。

閃光彈你隨身都13粒。

去咗旅行十幾日 今日返黎試咗幾場仲未明爛輝龍咩玩法 有冇人可以話我知個流程同做啲咩

滅盡裝啦，你可以同上面果個太刀巴打一齊刷

所以我都無用過 睇人地用

我一直都係到

當全新咁開。

首先搵大炮射佢 (area 1)

之後佢會走去 area 2， 打佢。

再走去area 3 ，繼續打。

最尾area 4， 打佢老尾。
佢係唔會死嘅，打到佢跌隻角落嚟就完成任務。

任何一個area如果傷害唔夠，隻龍到時到候會走人，任務終止。

所以都係拎支機關槍入去算數。

1lv團跟

好在刷完大細金可以同隻歷戰講byebye
如要打料打返上位就ok(其實刷完大細金啲玉都多到仆街)

雞妹上黎打住先?

赤武返到去講聲 ？

而家來 以為旺霸巴未到

到佐啦

我又無話主力刷乜，都係放工深夜玩一陣。 呢排d fd少打咗，爛西龍我都冇打幾日，而家搞雙天刀。

慢慢玩，隻game又唔係rpg越高level你越勁。

邊個打樁機入左黎

明晒 thx

唔係1lv來 打住先

Ar jer 搞緊咩

有冇code，想join

就算唔打大細金啲珠始終都要刷嘅
最簡單真係打屍套 (以前街場一般係屍套同鋼龍)

唔係話rpg問題，個問題係你冇啲珠就一定唔勁
呢隻game啲數字就好實際嘅，技術都補救唔到
打大細金都係打到冇嘢好做先完埋個白金成就
如果唔係再要啲勁裝嚟都唔知有乜意思，咁多人棄game都係咁解
呢隻game啲目標順序其實好撚奇怪，明明已經打完晒啲boss, 但就為咗刷勁裝而繼續打落去

傷害係累積嘅，即係例如area3 佢走左，你再入，佢一定係area1開始，但可能你打佢幾下佢就會轉去area2，再好快area 3。

但打呢隻龍不會升hr，你可以執素材整裝甲。

之後就變成空裝挑歷古同ta了

畀返啲skill我唔介意空裝

必玩驚

我0skill用弓打0貓歷馬仔 好撚好玩

自己拆自己砲台 天才到呢

攪到我都想入手 呢排多野做都係等佢減價先買了

真係好彩等埋你 唔係同兩個人打無分別

我終於明d近戰撚比我擴3爭頭打既感受

其實比人劇透咗個仔係洛基之後我成日都諗

會唔會下一集光頭死咗, 然後改用個仔黎玩

神力係欺詐但用巨人血統就變番傳統戰神

第一次覺得同你地打都好累

有冇煇龍場

一開頭果到搞到無乜心機

我4區鳩fing左
跳親想騎都比佢撞

呢場試1lv完？ 洗唔洗開party 唔係好清楚你地程序

ho

點開架

有冇爛輝場?

我嚟

有呀我地兩個打住先

係咪一開始要搬大炮

最好啦 大炮撚得好可以即刻爆到佢舊屎

有無爛輝團曲？

👉🏿6kvmBxrdRGmv

其實因為主線實在太短...... 一隻無限升hr嘅game，主線HR15就完。

你地玩1lv團？

口乜個團係 Sorry

我辣殺屈咗喺牆走唔切

丙胺巴你地有冇咩打法？

冇, 都係試下一區玩下大炮, 用下爆g 咁

我仲未熟d路線，我跟住你地行算

唔入戰神區都可以比人劇透
唔該晒

18:48 過左

用咗兩日充能斧 想請教下盾斧老手咁樣嘅concept啱唔啱

劍mode
儲能：^+o ^ ^ ^+o ^ ^
上能：r2+o
開盾：有能量時 ^+o ^+o ^+o R2
開盾後可以超解
開劍：有能量時 R2+o 禁實^
開劍後不彈刀 每刀都有屬性加乘

快速超解：斧mode ^+o
常規輸出：劍mode儲能 開盾 斧mode ooo

sor

我屌你老母臭閪，仲係道quote

以往啲mh下位升上位已經要重複刷hr
呢隻就順住一路打晒啲龍，唔知話佢有人性好定降低隻game壽命好

唔打啦？

冇乜人, 抖下先

有無巴打開USJ場?

難玩到on9 仆街但丁做乜用充能斧

3劍1弓真係好順
係3區解放果到要d時間

有無野玩

可以2區之前用其他武爆部件
反正2區大家都翻去一次

爛輝有冇位

有冇得join

之前同埋m字頭巴打
我地執痕佢去3區玩
佢經常1粒落石解放
唔通大家要雷弓/擴3打解放傷害 ？

解放前爆唔爆到一部份角？

M巴炮位玩到好熟
我同佢打 都係好多時候3區 1粒石就解放
佢渣電弩打

無刻意打頭
我地刷3lv 全部打部位
但可以肯定係2區爆曬全部位

仆你個街想要把角龍盾斧都咁難，係咁比泥魚同賊我做乜鳩

有冇位可以一齊打爛輝龍

+1

丙胺酸個場入唔入得

想問有咩速刷錢方法

一齊打爛輝龍
3JMTTucFeA8

賣古龍啲鱗同殼

打埋過黎

thx 咁任呢

Ok
冇人同我打
個場淨係得我一個

有冇擴三爛輝團

刷大細金

有冇團呀
dmc/爛輝/週任都得

3JMTTucFeA8

爛輝-1

dmc solo算啦

入左 我係木婉清

我打緊dmc,差4場

code

等埋你
依家三人 差一個就出發

係邊

Sorry岩岩上四樓load好慢

我都差dmc

???

岩岩夠四人 出發左
Sorry

一齊打爛輝 已有一團

一齊打

唔緊

記住禁option呀

知道

轉頭陪me ok?

Gf幾點返？

係屋企

上線未

南瓜寶寶！

3JMTTucFeA8 第2團-2

Lvl 1爆部位, 打到第3區就翻去1區執腳印 之後quit任 出黎會變lvl3
Lvl 3 留翻4區眠爆隻角

3JMTTucFeA8 -1，

Sorry 岩岩無留意

鍾伯巴打 我地不如二區麻痺三區落石四區睡爆

一次3甩

好
我帶定大爆桶G

弓既麻痺箭點睇先最有效

咁你仲差幾粒？

有無巴打一齊解週任務呢

730開打ok?

1粒，陪gf打埋就食飯先

多謝大佬們

最後暈左

大家好勁

你唔好介意我成日炸走你就好 哈哈

有無巴打有usj後半既任打
之前有人比左前半個code我我開得前半

之前有個fd好鍾意玩擴散
慣左

冇辦法 呢隻野太食爆破

開一陣前半比我得唔得

我都想試炸佢
但我玩得太差
最黎斬佢算

aoki繼續?

gf我地係？？？

可以帶打前半？

OKOK等一等

有冇輝龍場

等埋gf再開？

係呀

仲有冇位

前半仲有得打咩

有呀

我OK啦

如果有任 可以打 岩岩見到人開

一齊曬裝

著緊了

邊度

想打

個個都著usj裝

mo yeah play T.T

上面個ching冇回

唔係啊佢地散左場

好灰，比人曬裝

點先搵到usj任打？

一場出4粒

我有搵到個實況主有開，但係勁多人打緊

會唔會太勁

活動岩賊

前半後半都係？

揾天光

前半係3隻大兇

前半係大細金凶豺

鍾伯巴打我抖抖先

好
Thank you一齊打

仲有冇其他巴打一齊玩

唉搵唔到 唔搵了

我幫你望望

搵咩

唔洗

usj

我都要

999

...